聽日ed sheeran開始賣飛

聽日ed sheeran就開始賣飛啦 第一次買演唱會飛！係咪得online同電話買到？通利有無得賣？

點解你仲要開post，已經好多人淨

打電話係點俾錢？訂住飛先？

聽日諗住去排隊
買完返工

好似冇得排隊買，一定要上網or打電話買

屌 原來一定要上網買

屌你係咁system busy

屌 入極都入唔到

有無ching買到幫手買多2張 跪求 真係等左好耐佢先黎

屌係咪咁多人買呀
明明早兩年遲幾日去買都有

買唔到都唔緊要，早兩年X唱live真係好撚正

利申：買緊

有冇人幫到手？
Tg:lilalien081

宜家仲未入到

買唔撚到